十八區搞幫襯小店日有冇得諗？

有d人會怪示威者嘅出現搞到民不聊生，重有少少閒錢嘅廢中們會唔會可以搞d好似元朗買老婆餅嘅活動，區區搞，令小店賺凸之餘，趁機同佢哋心平氣和傾，拉攏佢哋，就算唔撐手足都令佢哋怪下政府，甚至教佢哋向政府施壓改善零售服務業甚至一般民生嘅困境。我記得14年都有搞過類似嘅嘢但唔算好有系統，都係得d 名單，如果搞大大家覺得有冇得諗？
唉，前線就種種原因上唔到喇，唯有諗下d唔阻住前線又對大局有d貢獻嘅和理非嘢做下啦

歡迎大家提出意見

唔小心畀咗負皮自己...
覺得work嘅可以一齊brainstorm下點搞，睇到有咩唔work嘅地方都可以提點下

自推

Yes 支持小店方向唔錯！有無list?

我未有任何準備呀，但可以research一下，應該唔難gather。我諗如果搞，首要條件係不論政治取向，因為其實越唔撐我哋越要接觸，當然如果人哋唔想做我哋生意我哋要識趣走人。

如果真係搞的話，想搞咗黃大仙或深水埗先，站穩陣腳先向高難度區進發

關於林鄭 網上見到 一針見血

你啱呀，搞呢壇嘢嘅終極目標係唱晒個政府d仆街嘢畀人知

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

建議由最常示威嘅灣仔CWB開始做，佢地好多小店同鋪頭都有free water free ice 同遊行隊伍打氣

要做到一條龍長到仆街另一間拍烏蠅嘅效果💪
e.g. 渣甸街果幾間台式飲品

認同，連鎖店使hi我哋幫襯咩，不過個別有良心連鎖店都唔係冇得諗

認真 抵得諗!